作為籃絲根據點既連登黎講…

等到天都就黎光，反擊既記招同新聞稿遲遲都唔見影，真係嬲到個個都訓唔著…

越諗就越嬲…